玩app識人。

有咩方法會快啲知道對方係唔係美容g/金融g/呃人g？唔想哂時間落去同佢傾

你的樣子如何.......

唔關個樣事。美容g係人都岩